有冇人可以形容到行停咗嘅電梯嘅感覺

如題

爬山

會行得好小心 驚佢無啦啦開番

第一下離心力

行得快既話 眼都花

第一下會有種踩空既感覺